跑數狗-就算有數都跑都心累

唉， 好撚累, 雖然小弟條數唔差,但真係跑到心好累。 跑完又要做文書野 又要照顧客。
有冇人有同感

岩岩轉左新工， 開始要跑數
最煩要同個客打關係
自問自己鳩吹唔叻，轉數又唔快
比人”chok”兩”chok”,就唔知點對應
好無自信
要點做

有咩技巧經驗分享下
黎緊都踏入跑數領域

吹多D生活野Lor,

跑數 坦白講, 就算你幾叻都好,幾勤力都好。 無數就無數。
有好多人運仔 ,吹水叻 日日爆數。
所以無野教

你條數唔差 點都有d心得既

6成運, 2成樣, 1成口才, 1成知識